如果粵曲用band鼓？

有無巴絲打可以打首帝女花黎聽下

lm等聽

諗起恭碩良

用中樂器玩西樂

聯想大佬倌rock住fing水髮

慘慘豬

富貴黃金屋董驃